spy in LIHKG

There are spies in LIHKG
dont target only the 'P' members
dont be silly. police intelligence agent would have acted out and created account years ago;)
whenever u come across with a post, think in big picture:
who would benefit from the action?
Is the action humanistic, i.e. does it put citizens into harm/ potentially exploit ppl's right to make decisions of their own. Any disrespectful action associated with the people would cause the doom of the movement.

push